{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6862572'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-12-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "겨울 보양식 인삼 장어구이"
    },
    "text": "冬のステミナ食人参 ジャン·ジャン\\n\n高麗人参をプレゼントしてもらった後、高麗人参入りのサンゲタン料理をしてみようかと思ったのですが、高麗人参を食べ過ぎたようで別の料理に決めました。 そこで新郎と私が好きなうなぎ焼きを作ってみることにして、美味しいタレを作って料理をしてみました。 , 調理時間:60分以内、材料:うなぎ、人参、コチュジャン、料理酒、おろしにんにく、醤油、砂糖、水、ワケギのレシピ:まずうなぎを私は3匹用意しました うなぎをきれいに洗って手入れした後、10分前にもオーブンで先に素焼きをしてあげましたオーブン、そして準備されたコチュジャン、刻みニンニク、料理酒、醤油、砂糖水でタレを作ります。うなぎの前の部分にタレを塗って焼いて、裏返しでまたタレを塗って焼きます 私はプレゼントでもらった高麗人参を、 絞り器を切って一口で入れる大きさにして、一緒にうなぎと焼いてあげました そして出来上がりのうなぎ、人参焼き、高麗人参を小さく入れたら、一口で入れる大きさでとてもおいしい食べ物になりましたね その上にワケギまでかけると もっとおいしいです 私と新郎がこの日うなぎと高麗人参を お腹いっぱい食べました とてもおいしくいただきました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はうなぎ焼きと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "材料は何を使いますか？",
            "answer": "この料理にはうなぎ、人参、コチュジャン、料理酒、おろしにんにく、醤油、砂糖、水、ワケギが使用されます。"
        },
        {
            "question": "タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "タレはコチュジャン、刻みニンニク、料理酒、醤油、砂糖、水を混ぜて作ります。"
        },
        {
            "question": "うなぎを焼く前に何をしますか？",
            "answer": "うなぎをきれいに洗って手入れし、オーブンで素焼きをします。"
        },
        {
            "question": "どんな風に高麗人参を使いますか？",
            "answer": "高麗人参は絞り器で切って一口大にし、一緒にうなぎと焼きます。"
        },
        {
            "question": "ワケギはどのように使いますか？",
            "answer": "出来上がった料理にワケギをかけるとさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べるときのポイントはありますか？",
            "answer": "うなぎと高麗人参を一緒に小さく切って食べると、一口で入る大きさで美味しくいただけます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな味がしますか？",
            "answer": "うなぎ焼きは甘辛いタレとうなぎの香りが絶妙な組み合わせで、とても美味しいです。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのような機会に食べられますか？",
            "answer": "うなぎ焼きは特別な日やお祝いの席など、特別な機会に食べられる料理です。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べた方の感想はどうですか？",
            "answer": "うなぎ焼きと高麗人参を一緒に食べた方々からは、とても美味しいという感想をいただいています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 380
    }
}